今季確定 高普>>>哥狗

利今年歐聯坐亞望冠
好大機會連續兩年入決賽
哥狗都未試過
加上利仔今年英超
唔算出左好多力
都已經拎番主導權

打左咁多年 高daddy 終於都上位

帶利記攞英超已經係史一教練啦

我地蘇b都屌打哥狗